總結國安法的執行就是國安想點就點

作者：梁頌恆

總結國安法的執行就是國安想點就點－－－
無陪審團，指定法官審，無限限制出境權。